比特幣撲1萬美元關 高見9695美元

比特幣再創歷史新高，價格逼近1萬美元關口，最高報9,695美元，年初至今計，升幅高逾8倍，外媒引述分析指，是次升浪主要由零售投資者所帶動，美國最大的比特幣交易所Coinbase在上周，便新增了逾10萬個投資帳戶。

據CryptoCompare數據，比特幣在今早曾高報9,695美元，截至今午12時，比特幣報9,602美元，按日升7.26%。

業界指，市場對美國芝加哥商品交易所(CME)推出比特幣期貨的憧憬，刺激了零售投資者的需求。在上周三至周五(22至24日)期間，Coinbase便新增了約10萬個虛擬貨幣的投資帳戶，整體帳戶數目已達1,310萬個，較去年同期約490萬個帳戶大增逾倍。
─ ─ ─ ─ ─ ─班專家呢

大摩班專家叫人唔好買，自己就大手入貨。